下星期去東京行程請教

不是伸手黨

星期六凌晨機飛東京 好多想去嘅都唔開
好難搞
*對購物無咩興趣 住池袋

星期六：淺草（雷門、淺草寺、合羽橋道具街、曹源寺），行去skytree，池袋
（午餐：並木藪蕎麦 晚餐：無敵家）

星期日：明治神宮、代代木公園市集、渋谷、表參道、Tokyo City View and Sky Deck、東京鐵塔
（早餐：Bills Pancake）

星期一：築地市場、東京車站、大宮、川越
（早餐：磯壽司 午餐：大宮いずみや食堂 晚餐：久利牛舌）

星期二：荒川線、神保町

星期三：淺草、上野
（早餐：淺草宿六飯糰 午餐：鰻禪）

仲有無咩野食係新宿，涉谷，表參道個邊推介同埋去

第一次去東京好難plan

睇定天氣預報吧啦

剛係東京返黎 ，skytree唔抵去 入場先比2千幾yen 上到塔頂 再要比多千幾yen
不過佢地家陣有擺緊超時空要塞
鍾意就上喇

我覺得天空樹幾好睇，反而東京鐵塔先唔值得去

東京鐵塔都唔打算上去架啦
skytree有打算俾錢上

Um 我覺得貴貴地 同埋佢地本地人推薦skytree 多d 因爲新d
佢其中有間shop 賣d 手工藝好靚
而且都係幾百yen
樓主如果係咸蟲可以去埋附近吉原喇

跟老豆老母去無得去呢啲
我已經好難得尾二個日可以自己自由活動行我想去嘅嘢

同老豆老母去咪幾好
受到限制唔好去做錯事

留意埋當地天氣喇
呢排變得好勁
我去之前睇無話落雪家陣果邊好似好大雪

雖然呢世人未見過雪 但係我第二日要返工
唔想有咩事返唔到黎

早餐就食pancake 咁睇唔開

樓豬要食無敵家咁慘

無敵家

凌晨機唔直接去築地？
你個plan好鬼悶
感覺都係周圍鳩行多